撞見兒看A片自慰！保守爸在房間裝攝影機 24小時監視他

男女生到了青春期，總是會對異性產生好奇，也會開始有性慾。但美國阿拉斯加一名15歲少年湯姆（化名），因為家裡十分保守，爸媽不允許他發生婚前性行為，也不准他自慰，所以先前他在房間DIY被發現時，他的爸爸相當生氣，直接在他房間加裝攝影機，24小時監視他。

湯姆近日在美國網路論壇「Reddit」表示，他爸媽都非常保守，不只反對婚前性行為、DIY，就連學校的性教育課程，他都沒辦法參與，因為教室裡有其他女同學。但他還是忍不住自身慾望，日前就趁著沒人注意的時候，偷偷在房間裡看著電腦播放的A片自慰，未料爸爸卻突然闖進他房間阻止他。

湯姆表示，自慰被發現後，他就答應爸媽不再DIY。但沒想到之後他發現，爸媽在網購了不少高清監視器，加裝在他房間以及廁所，他詢問之後才知道，爸爸想用監視的辦法阻止他自慰。對此，湯姆認為，自己應該有權利觸摸自己的身體，沒想到爸媽卻想監視他，還侵犯了他的隱私權，無奈PO網詢問該怎麼辦。

不少網友看完後，紛紛留言表示「連自慰也不准，爸媽也太過分了吧」、「連廁所都裝？這樣大小便也沒辦法安心上吧」、「要求好嚴格喔，這已經到聖人的程度了吧」；還有人說，「爸媽不想要你有任何性慾，那乾脆切掉好了」、「爸媽控制慾也太強了吧，現在只能忍著點，之後就搬出去住吧」。

佢係咪有家姐細妹
老豆借題發揮咋